有無人試過翻oversea intern?

有無人試過exchange 期間直接搵埋當地summer intern翻
sem b去exchange local intern應該都唔會收
唔知出去有無得直接搵埋intern翻

依家仲夠膽去外國intern?
分分鐘去到要隔離
意大利都鎖埋國
呢個肺炎有排未玩完

其實會係好好既經驗黎

人地本身semb係當地exchange啊

去緊exchange
諗緊點用summer period 好

但係應該直接去apply當地大公司?
想開po睇下有無人有類似經歷

apply過 一係直接reject一係冇回音

冇visa嘅話人地通常到唔會請你 除非你好勁

Lm

Ching 最後點？ 翻香港做？

或者有無人報過個d 俾錢去做既intern

係台灣做過intern
出香港最低工資
已經多過人地正式畢業生人工
不過要自己俾錢租屋
扣埋食飯水電要貼少少錢
當去轉長旅行

係呀 好彩啲公司都肯skype in

有無detail 咩公司
有d驚無工翻

個時你係人在台灣所以佢俾你做？

iaeste 玩過, 歐州, 當貼錢旅行

漁翁撒網啦

大學介紹

其實我都想apply
但overseas intern通常non paid
仲要你貼program fee
好唔抵

香港做都係雞碎咁多錢
去外國做當旅行仲好

諗緊香港細公司定報個d program好

經學校 學校再經當地agent報
冇pay 不過好好嘅經驗
覺得佢地culture好過香港太多

Ching 咩u

做過美國，正宗朝九晚四 冇人會ot，去完個人真係大膽左好多，接受到無人工嘅話都建議去